係咪到舊登熄咗燈🤣

忽然太多人 冧閪咗

臨時徙置區企一企收咗皮

笑撚死多人d 都頂唔順

高登個網真係見到都反胃

web 版ok

我用佢個apps，勁簡陋藍白色好似靈堂咁

到佢地過嚟坐

想回家都唔得

無事喎 不過佢哋唔歡迎我哋呀

班友成班好似fb班熱狗咁
見人就咬好似好耐冇見過人咁

理得佢地 我地番去探牙JOE之嘛

頭先返去一陣，少咗班小學雞，係舒服啲嘅

agger

呢個真